我上學好累 快要自殺 (我臺灣的

好啦 我也不知道我過來香港發文作什麼
不過是想要紓解下

事情是這樣
台灣是9月開學 我在9月中的時候崩潰(整個人到現在還未完全恢復)
我也不知道 只覺得到現在心還好累
沒有心情作什麼事
(不過我到是發了3篇改歌

有沒有人幫幫我呀

「正能量雞湯」曾經我也想過一了百了

臺灣的巴打你好
這是我前兩天寫的正能量文
希望能夠幫助你

謝謝你
我這幾天都是憂鬱
星期一晚上還哭了一整個晚上

仲讀緊身 延畢1年去玩下囉

關於什麼事？

台灣需要年青人的團結力量，每一分都需要

有啊 明天要申請自學（可以彈性一點） 我們一年二次機會
4月 10月

同學+各種小事
全部加在一起

沒有心情就沒有心情啦 如果不是長期的情緒低落 其實不需要去強行讓自己積極起來 情緒本來就有起有落 相信自己大腦的情緒調節能力 沒有心情就耍一陣廢好了

加油放鬆一下

吸個貓睡個覺
事情不會馬上變好
不過至少好像沒那麼壞了

是阿
我也不是一直都這樣
不過是很常就是了

傻瓜
我也有情緒病呢！！不過這裡大家都會陪你
要好好撐住啊

要是你不喜歡貓那我可以找隻狗狗

或是可愛的蛇獴

來分享吧
什麼都可以替你分擔

開機車環島走一圈
暫時放下煩惱

*你老母

thx手足
不過你對填詞咁有興趣同叻
你會唔會向呢方向發展呀

多花點時間愛自已

哎呀
就是霸凌呀
香港是這樣叫嗎

有一些同學不斷的欺負我
還有一些 例如 升年級之後的壓力啊
然後到某一天就突然崩潰

我的手指也被我咬的很慘
（咬手指+指甲是很焦慮的行為
不太會拍 抱歉

啊啊啊
謝謝你 我會加油
我現在也把班上一些事推掉
讓自己輕鬆一點

你還懂得這些，也不算太差呀
你需要重新啟動一下
先守好以下守則令自已處最佳狀態：
睡7小時，吃健康，好的食物，運動

然後才是工作。要對準台灣最需要你的地方
班級上，功課上的事，只是很短暫的

你會到連登上來，你也是知情者吧（在中國假新聞包圍網外的人）
不要浪費時間在對你無益的人，要多和有益的人在一起

我之前也試過整個人崩潰 短期的焦慮抑鬱是正常的 只要不超過六個月就沒有問題 這段時間停下手頭上的工作 好好面對自己的心情 不要選擇去逃避 不需強顏歡笑 好好抒發 好好發洩一下 然後再計劃一下將來 不用急慢慢來 也許轉個新環境對你有用

唉
我是中共包圍網之外的之外

我會試試看你們的建議
謝謝

是說 我要申請自學
你們如何看
覺得可以？？

有 我媽媽現在每天下課後
都帶我去不同地方 寫功課
和 歌詞

我其實真的逃避
（最高等級的 自殺
我前天晚上拿著刀子
走到我媽媽房門前（我腳步聲大 他有聽到
他來開門之後 我趕快把刀子往旁邊的盒子裡放
也還好是他來開門 不然真的刺下去

可以試試自學，再不行的話可能要轉學。平時可以去夜市射射氣球、去湯姆熊跟小朋友玩。切記生命誠可貴